[
  {
    "GaleriAdi": "ekin",
    "GaleriAciklama": "aile foto\u011Fraflar\u0131",
    "ImagePath": null
  },
  {
    "GaleriAdi": "\u015Feyma",
    "GaleriAciklama": "ailesi",
    "ImagePath": null
  },
  {
    "GaleriAdi": "elma",
    "GaleriAciklama": "arnut",
    "ImagePath": null
  },
  {
    "GaleriAdi": "wqr",
    "GaleriAciklama": "qwr",
    "ImagePath": null
  },
  {
    "GaleriAdi": "Emin",
    "GaleriAciklama": "gizlifoto\u011Fraflar\u0131",
    "ImagePath": null
  }
]